人越大開始放棄日系， 愛上左曾經鄙視既韓風

1.以前覺得森林系，青文字系好有文化，如今都係咁認為，但缺乏美感

2,原宿系的確千變萬化，但如今覺得好騎呢

3,從前覺得韓風打扮一式一樣，其實只係我了解唔夠，去江南走一轉，大把韓國人好有style.

4,從前覺得K-pop韓星打扮好7, 但細心諗下佢係日系既改良版。

5.鐘意韓國時裝一日千里，受夠日系十年如一日

6.首爾時裝週真係好正，比起東京時裝週更設計貼地，但不失創意同美感。

利申：
唔係想踩日系，純粹想分享自已喜惡轉變

你遲早戀上大陸風

偽韓死mk

真

男仔版空氣瀏海，我覺得勁型有新意，
起碼唔係抄歐美，又唔係日系停留20年前

係新日系

條女係日本妹

中分+ 黑色大褸勁型

本身成個世界fashion trend都係向前行緊 乜鳩解構主義 歌德式極簡 然後屌你失驚無神彈左乜野東方神起 Rain 佢地個fashion trend考晒古咁樣 唔知停留係咩年代 搞到全世界個trend倒退幾十年 等埋韓撚追上黎 咁都有得吹奏

why not 歐美風？

身型冇鬼佬咁好

鍾意日系啲文青風多啲
不過宜家又真係韓風多啲
但係韓風好似都開始退
唔知跟緊乜

歐美風都好正，
最鐘意punk,
但近年呢個風格冇咩新進展，
搞到停留左係以前

日本啲文青風令我認起多啦A夢作者果種打扮。

confirm左你遲早會變陸風。。。你系中意d野變得快就=潮.

我意思係凡事該keep住發展

兩系都討厭MK先係王道

我一直Mod/Punk/New wave風格

呢個唔係轉變，係退化

日系係一個態度 係內裏你既心思 思考細節係外表反映出嚟
日本都有韓國style 但出黎既感覺同韓國唔同

日系好睇人 少心思都走樣

識啲嘢